旺角雅蘭百人宴 已有至少4人確診！

今日確診的#1765及#1774個案，在本月9日到旺角雅蘭中心參加聚會，有10幾圍，之前已有兩人確診，分別是＃1632及＃1652個案，亦有初步確診個案，聚會中除食飯，亦有唱歌。

攬炒師ho ball

係咪撐警藍絲聚

唱歌好呀,撐警班友幾時再開party

爆到仆街去搞百人宴 ？

乜嘢仆街嚟？

真係祝佢地死全家

會唔會係太子旺角警署班友去雅蘭稻香幫趁？

有冇人到了講吓係乜嘢聚會

層壓式銷售

繼續返工，無事

信政府，唔怕

稻香藍店
太好了

係唔係新聞透視講個個藍屍party，開咗拾幾圍，慶祝通過國安法，有撐警茶餐廳藍屍老闆娘呢？

真. 今時今日咩環境

武漢萬人宴香港版

應該係呢類

陳笑恥: 張弛有序 室內無限制 室外就50人

相信係人同人之間既聚會

好彩唔係萬人宴

當日圍村一百圍根本肯有人播毒

我真係恭喜你呀

怕閪 信政府~~~~~~

完美回力鏢
室內唔洗限人數呀嘛

似

今次你仲唔冚家剷.jpg

nana

藍店

武漢搞萬人宴
百人濕濕碎啦

廢老藍絲今舖gg

咁nana 中左未

食藍店

肯定係藍屍

成陣廢佬聚會味

去得稻香都估到咩人
仲要十幾圍

武肺好黃

全部都係廢老

Mola Mola HongKong

全撚部冇口罩

大媽藍屍廢老呢舖一獲熟 正
香港要清走呢類垃圾

相信政府室內無人數限制

反而室外運動群組冇咩中招。

冇記錯上限一直都係50人，100人宴仲唔係犯限聚咩

已經有多個研究指出室外傳播風險係極低
港共就永遠調轉玩 為左政治原因咩都得 科學根據食得架? 常識食得架?

你記錯

室內無限制喇改左
本身要比書展CAP水嘛

政府話室內安全架喎

室外搵唔到群組姐 變晒冇源頭

啱呀信咗政府

室內無人數限制

如果真係因為室外運動而中招點會trace唔到源頭啊
幾個病發者有參與過同一個活動點會trace唔到啊
又想幫港共洗白?

原來係呢班人

都話傾掂數室內唔會中 都唔知你驚乜

室內比室外傳染能力高
傻閪林鄭 室內冇限制 室外禁50
真係屌死閪婆嚟

樓主pin呢個

希望唔係

Mon po記者記住星期一問返林鄭點睇

老貓有去？

雅蘭感染群組

聽到真係笑咗出嚟

唔通貓同狗咩

屌，就咁攞

林鄭唔係同武肺傾好咗架咩

搞多啲

中華輝煌會係咩嚟 google 咩都冇

話7月9日，唔係6日喎

一變四 四變十二

來到這禮拜

違反室內限聚令，告佢哋啦

雅蘭群組

點解啲廢佬係咁俾錢中間唱歌

藍色感染圈

百人歸西回歸宴

慶武肺回歸

變成百人支肺宴

唔怪之得今次咁多老人家中
去得依d活動既呀叔隨時成日返大陸
睇黎搵到源頭喇

已back up

所以我地係咪死硬?

呢類呀文盲

又係藍絲廢老

抵撚死

旺角YEAHYEAHYEAH

信政府，武肺係室內同海洋公園唔會活動，唔驚唔好中圈套

百人冥

係達爾文獎

真係以國家名義殺人！

係咪樂富

驚閪咩，繼續唱！

呢個時勢會搞呢類聯誼嘅都唔會係好人

係呢d，全撚部廢老

又係中藍屍 “中華輝煌會-慶回歸輝煌演唱會”

已打pin呢個簡潔d

玩大佢LO!!

有冇講佢地咩職業 冇講既話真係唔係冇可能

係就好死晒D廢佬!

如果會展回歸酒會有人確診會唔會再高興d？

睇左好多次百人妻

睇錯做百日宴

幾十人共舞
你老母仆硬街

戇鳩有樣睇

室內無限
室外有限

親中團體

61歲歌手？

藍絲聚會群組？

跟隨武漢步伐

抵撚死啦

全部個樣都奇奇怪怪

係咪confirm咗係呢個活動有人確診？

藍屍群組

好撚開心

頂 上次班老星足球隊班廢老同小強聚會竟然唔中

呢段時間仲會向酒樓 食飯 唱K 個堆
你會覺得佢地係黃？

係咪廢老聯誼會聚餐

7 月頭都未停課啦，潛伏咁耐

死哂佢啦

唔怪得可以唔受人數限制喇

唔知仲以為老人院搞生日Party

Last supper

又係中藍屍 “中華輝煌會-慶回歸輝煌演唱會”

巴打再re-pin 整理加左圖

推

大部分人都無戴口罩

人無法走過每天

哭𠹌左

陳凱欣嘅朋友黎

睇圖都聞到浸廢老味

話左返工就唔會有事ga la

藍到仆街

所以呢個時勢食黃店唔只經濟圈，
衛生上都安全好多

信政府 唔怕

30圍歸西宴

個阿叔應該入咗隔離營

武漢萬人宴2.0

拎撚住咗

點都唔可以跌入圈圈

死多D廢老係好事黎

贊助人
：迎喜李sir

上次隻病毒傳染性冇咁勁

捉晒呢堆人去隔離未？

你班廢中死好啦
唔好害人

啲名鳩撚到

哇～ 啲人真係唔帶口罩咁勇猛

準備冚家剷

前幾日班暗星同謝振美又踢完

土瓜灣保皇黨落選議員林博都有去
見佢仲周圍行 大家小心!!!!
記者唔該問吓點解四個中咗招都仲可以周圍行

冇事嘅

肺炎就冇啦，似中咗輻射

又多左一堆圖

不得了

稻香群組？

back up

成班陷家剷唔撚戴口罩

哇呢堆人使唔使隔離呀

攬炒師

唔戴罩

最緊要人有事RAP

係人都知空氣流通係最能夠減低病毒濃度
班廢老除口罩行公園行咗咁耐都冇事就知

阿姐：你地圍恐天下不亂

屌，垃鳩圾廢老聚會

屌佢老母佢陰道就張弛有序啊

笑死

如果未食飯唔好睇住

D comments

支那肺炎慶回歸

back up啦 篤灰

護士仔學人做局長
小事都變大事

除咗恭喜

團滅

中撚晒thx

藍友

七月9到依家…

中左都吉人天相

笑到仆街 仲要唔信

點解愛國人士全部都中咗輻射咁樣

全部廢柴老嘢
冇戴口罩
死咗唔抵可憐

快啲好翻喔

初期港共仲有少少(丁屎咁小)自治權個陣唔封關唔積極檢疫已經係爛臭西
而家就成個港共都係扯線公仔 邊個做邊個出聲都無意義

痴線，仲衰過屯門公園，又要入場費，又無得抽水。

D片入面d人跳舞跳到好似Happy伯咁

D毒唔識搭lift唔識開門唔驚

要backup

嘩，乜你咁冇品㗎，我又唔係challenge你
呢度至叻係你？

咦咁 樣落去富臨咪就嚟仆街囉
睇邊個仲夠姜去飲茶

藍色病毒圈

人地話呢類，你話唔係呢日做乜鳩
柒左咪認

香港版萬人宴 真係笑死 仲要係限聚令收緊前幾個鐘

唔好散播謠言！！！

backup阿

ho ball

如果在活動中有人確診，爲何衛生署沒有公佈，這是一些心腸不好的人不斷轉，嚇得很多人去做檢測，結果都沒事的！

笑撚死

抵啦 搞限聚仲要等多一日生效

仲未知死

事實一個禮拜前係以為咩事都冇

人地公佈左，又唔睇新聞

9日開始爆發

信黨
不造謠不傳謠

慶回龜

慶回歸群組

唱到上樓上

一野剷起保皇黨d票

我只係focus係個日期，我誤會咗你既意思又如何，起碼我個表達方式係冇惡意，但你就真係

傳說中無腦on嶋
可能重有人覺得 肺炎係假 唔帶口罩

有藍絲家人嗰啲真係好撚慘 全部都係信政府唔驚

有條片有個肥佬咳咗下，咳完隻手就摸落個咪頭到

根據以前既data,起碼6成人會中

愛国群組

燈下先
愛国就會百毒不侵呀！！！！
30圍冇人傳染到！！

個阿叔除衫個款好似想屌個大陸婆咁
好肉酸

智障樣

軀體回歸國土

backup緊

個肺創輝煌

藍營手足

病毒請開眼

尖沙咀個歌手？

sls

旺角雅蘭群組

人地好心提醒佢
佢就話人唯恐天下不亂

可能有關
張竹君話個歌手唔帶口罩busking
仲預告埋外國有例子會傳染到俾好多人

上次見到尖沙咀班後生busker都有帶口罩
係個班大媽冇

更多片backup
全撚部都唔戴罩係度跳舞唱歌

Icon同D相差咁遠
肥婆

hashtag 齊心抗疫

原來做AIA既
個個月都食飯gathering唱歌見到都覺得開心

好快del post

慶回歸，你話呢？

武漢萬家宴翻版

時間係第三波爆發頭幾日
大家都以為冇事

AIA 本身係支持國安法

再傳番公司
成個AIA

佢做雞定咩我理撚得佢，係睇唔懶呢班撚樣日撚日懶正義咁，
點知成班就最唔守規矩仲要周圍播毒

人地副會長黎架

搞手黎一個月幾十餐

+100

共享中國人的榮耀

你去ssp d 141 好多啱你

有冇AIA手足fc下

2019年

唔怪得食到咁肥

其實係咪呢個活動架
有D又話三十幾圍

本來仲想屈落遊行到

100個

排排坐齊齊死

做乜del post，明明係啲人唯恐天下不亂

幫保蝗黨震倉

留意睇吓呢堆人
有四個確診咗都未被隔離
全部facebook都仲周圍走

所有藍屍狗快d中哂招

點解個個樣都怪到咁

喂 恭喜晒喎冇腦藍屍

係咪果層，睇落去又好似唔係稻香

有哂banner poster wor

你睇連登都知啦
成班PR開工，屌市民唔自律

喂大佬呀，你冇可能expect市民一年12個月都高度戒備狀態，亦冇可能expect全港700萬市民每一個都咁高度自律

所以怪市民根本冇意義
香港本來已經冇本地傳播鏈，要屌就屌政府唔封關，保安局放20萬人免檢疫入黎，

屌政府用咁多資源推國安法、送咁多錢比黑警都唔洗少少錢增加每日測試數目，明明專家一早講左

屌政府重開海洋公園、迪士尼，唔home office

但雅蘭至少4層都係有酒樓，搞呢啲唱歌宴

唱咩歌？

wuhan wuhan China

武漢鑼鼓響一遍 聲稱無肺炎

武漢肺炎加速師

另一個post有人post咗迎囍係稻香集團

睇定D先啦隨時炒車
有D又話十幾圍
但有D話呢個活動三十幾圍

藍絲無腦無衝生意識無公德心.......

長命百歲，身體健康

個地址都唔啱 怕炒車

稻香好少有包場啦

有講埋地址？

雅蘭稻香好似唔只一層同埋一個廳
係咪唔係呢個廳中呀

冇人通知檢測隨時唔係呢批

個副主席應該係雞黎
百人天體宴

限聚令唔係50人咩
保皇黨有特權

室內無限呀 你係咪唔睇新聞架？

室內無限人數

印象中唔止
幾年前做公司康樂搞晚會果時打過去，係有幾個
有得界黎界去
好複雜

好撚想開香檳
廢老支那人咁撚鍾意慶丫拿

其中一個主禮嘉賓、海南省政協林博向《立場新聞》證實當晚有人確診。

咪又係稻香

百人宴先中得4個 點做野㗎肺炎
唔識ot㗎 淨係返朝5晚6

百人斬

呢度文化係咁

寫住旺角雅蘭

(已FC) 慶回歸晚宴 4人確診武肺！！！

慶回歸群組其中一個確診住樂富

Push.

其實我講緊宏安樓確診個案，係咪指樂富邨宏安樓

最好百人有晒

呢個post推極都唔過千like
未like既真係屌晒佢地老母

係紅門宴

恭喜哂各位歌手嘉賓

冇片

仲有其他人中既消息

今日去驗批人幾時會有結果呀
應該未來一兩日都知啦卦
隨時之前有D冇源頭既都會係度搵得返

有冇通知參加者去驗呀?

九龍社團聯會
直頭紅啦

係咪有晒名單都唔知
都係一個傳一個咁卦
BTW攪到咁大穫都唔識去驗就真係抵RAP

一個都不能少

班人知柒
Del晒啲片 廢時比人獵巫 捉佢地去隔離

沒屍兒沒屍兒,4個咁少唔算

屯門娜娜有冇攪

音樂始終不斷演奏著 節奏勁血也沸騰展舞步
身要動手足揮舞純動作 今朝一去不知那日再共舞

應享受不必牽掛一切事 碰與撞要去退讓不發怒
充滿勁高聲呼叫齊共舞 今朝一去不知那日再共舞

怕青春快逝會虛渡
笑可以除煩惱 不怕叫又跳不覺疲勞

真性情心中一切傾訴盡 確自由那會理會規律
生與熟不必分界齊共舞 應該知道心中翳悶要盡吐

怕青春快逝會虛渡
笑可以除煩惱 不怕叫又跳不覺疲勞

真性情心中一切傾訴盡 確自由那會理會規律
生與熟不必分界齊共舞 今朝一去不知那日再共舞

無左片了

樓上好似有人backup 咗

大把back up

咁少

有請小...鳳...

想屌

果班人都係因為太相信林奠
以為室內係唔會感染

武肺太唔守信用
仲要攻擊愛国人士

全撚部唔戴口罩

驚閪咩，舞肺毒最聽凸手話，夜晚準時六點後先至出動嘅。
舞肺毒最怕見到愛各支支海報/大媽廣場舞/扯旗禮，最怕聽到支支各歌/東放紅/朗讀維妮講話，會爆裂而死架。